覺唔覺矮過163.7既都應該人道毀滅？

矮到

樓主163.8

屌你老母

cm

你點知

好彩我165

女既叫ok

男既就

no, 應該非人道毀滅

利申:166

有咩問題

我153 80kg 成身肌肉 cow死女

樓主164

條J都有163cm啦撚屌!

計唔計著鞋先?我著鞋過163.7

快d開post燈祖記啦撚屌

女仔矮過163.7都要人道毀滅？

差3cm

好彩我167cm

150
點算 我未想死

gel左飛機頭得163.6

條J咁撚長?

咪又係感情台死狗公

打漏男仔

好彩我164

吓

靴里拉絲打黎

🐶🙎‍♂️

👼🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

150

好彩我200

樓豬謀害他首

我地係朋友呀

好在我167

真心想知他首真人幾高

180

165比多你

130

好彩我米九幾

樓豬163.702

企上張枱先180？

廢老你有冇 160？

160.125

ching幾fit，不過太矮

我有163.8

人道毀滅啦

我後生果時165

你話男定女?

175

使唔使縮咁多

ching個樣好幽默

N賓163.6？

會員kagawa黎

163.8239173

唔過160
唔好捉走我呀

仲大波過個兩條女

咁多負皮好撚多人矮過163.7

對唔住囉

俾次機會
160

唔係你錯，係你父母既錯

小拳石

吾系我，系連加特

伯母生你講野都廢既

好在163.7

笑撚左
163.7計到咁撚盡
鬼唔知你163.8咩

我就高你少少
184姐。

好高啊ching
我濕左啦

我都濕撚晒=.=

咁睇黎你仲矮過我條撚

咪屈啦 連加特系唱一輩子守候個個牙

ching係咪覺得自己好撚型我男朋友194

唔過160嘅女仔都唔少
一陣毀滅哂啲女 樓豬又話無女

咁你老豆老母咪要死😂😂😂😂😂？唔係wo 唔記得佢地一早生性病死左😂😂

入嚟恥笑啲話自己幾高串人地矮嘅人先

積口德啦屌你老母

143cm

我細個果陣矮過

屌你老母串我老死！夠薑出黎隻揪！

我150

通常好醒

好彩

俾條生路小朋友啦

收皮啦 我155cm一樣食曬女啦！ 樓主廢西

登你男朋友慘咋
194配163.8，差成30cm
你以為叫咩最萌身高差呀？
你男朋友望你仲慘過望手機

而且你諗得出咁既主題
代表你智商真係有限

Book場未

163

好意思講

唔好咁話佢啦
我識佢，佢份人低低地

163 99kg
但我肌肉簡直完美

又一個矮過163.7

ching咁真心回覆都睇得出你智商真係無限

佢夠薑應戰我一定book!

佢矮過163.7 義和b你應該輕鬆贏